反送中我都仲可以扮睇唔到，但今次肺炎真係令我好驚啊

媽呀，我唔想咁早死呀

你可以扮睇唔到果刻你死唔死都冇撚分別